基於TVB既觀眾群大多係49歲以上既低收入低智力人士，有咩廣告商更應落廣告？

腦白金

所有騙徒

成人紙尿片
殯儀業